揭完廁所板再摸jer jer 仔會唔會有事

會爛

J炎

性病

下世小心啲

AIDS

我男朋友就係咁有左